我宣佈 左膠 一定是狗！

場運動持續半年, 仍然接受唔到武力嘅割撚柒你, 一是同先收聲食花生。

和理勇！

左膠割撚曬你地！你地先是鬼！

手足開撚埋傘, 你老母嗰個叫打, 唔好打嗰啲割撚死你！

-0-0

由開始話自己是狗, 已經要開佢波打。

我開撚埋傘啦dllm

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

中咗
便衣捉鬼再屈落和理非度然後搞分化

今日遮打有3個阻膠保護便衣曱甴，
比人打埋一份，
退到對面街，有一班綠曱甴衝埋黎，
原來成班都係便衣曱甴黎

集會被腰斬，

去旺角人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

正式宣佈廢除和理非, 只有和理勇。

睇撚住狗阻撚住曬

今日手足做得好
打埋阻膠等佢地穿曬底原來都係狗

推

小弟係咪有料

其實落到場都知
和理非根本唔會做阻膠
勇敢做野
和理非只會拍手叫好

好多第一次出黎，出好多次個d進化左架啦

割撚曬死你班仆街, 自己跳入中共設出嚟嘅囚牢！邊撚度會有左膠, 同我企埋一邊！

其實過左半年，
今日已經唔會再有左膠，
啲左膠朋友都講，

好 幫你手推

阻膠不嬲係曱甴黎
作用就係緩和氣氛拖延時間
拖到全裝警甴到場

跟本唔會有同路人阻人打警殺警

agger

便衣狗唔會一隻自己行動
附近一定有幾隻
見到同類俾人私了
實會出黎扮阻膠
所以
見到阻膠
一律私了

其實有好多人都想有黑警死

不過之前一直證實唔到阻膠係對家既人咁解，今次真係多謝手足揭發班便衣狗

屌死PKT

厚顏無恥

現場巿民不知幾克制

癲狗自己發神經

阻膠必需死。

有晒直播 仲要話靜靜雞同唔要片個班都係便衣狗 五毛同鬼

和理非左膠只會用把口，而狗扮嘅左膠會用埋肉身去擋
要打邊啲左膠咁樣應該易分啲

和理非同我直情收聲shut the fuckup

請廣傳

左膠會行開,留低嘅係曱甴

阻膠同捉鬼既=鬼

仲有個班自稱深黃 但走去食元氣吉野家既偽黃垃圾

唔係警察點會保護警察
同意請分享

置頂呢個

估唔到2020年仲有人做狗咁撚低賤

都估到一定有樓主呢d 人開post 開地圖炮

請負評吧暖氣軍師
.

左膠必須死

屌你老母, 出撚去啊白痴。

d

push

你睇清楚人哋打咩未

真係狗

我宣佈 左膠 一定是狗！

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

左膠即打

改得幾好

真

Pin this

Pushing

左膠一定係狗，手足只會幫手開傘

推 對班左膠唔使客氣
已經唔撚幫手 仲要阻撚住晒

講咗幾個月喇 仲唔知左膠係狗嗰班訓咗幾耐？

樓主先知

721

推推推推推

認同

-()-()

班便衣狗又怕死
唔敢認自己係便衣, 所以扮左膠叫人唔好打

真心好多大愛撚係接受唔到神獸

但係

佢哋見到係會行去一二面唔會做阻膠

左膠係狗

左膠係狗扮
左膠係狗扮
左膠係狗扮

左膠係狗扮
左膠係狗扮
左膠係狗扮

個班仆街快D死啦

一早都話阻膠是仆街

6月 7月嗰陣時都可能仲有嘅
而家肯定無啦

可以優先私了

好開心 多謝手足
唯一不足係隻狗唔夠傷

阻膠正仆街

民意師

唔係狗都9成係狗親屬

擺明幫狗嘅肯定都係狗

沒有和理非
只有和理勇

Damn right

左膠阻膠都必須慘死

總之一次過野哂啦。無死錯人。

ㄧ0-0

一定喺
下次唔使留手
夠膽你就左

往死裡打